祖記近5次歐戰淘汰賽首回合失利均出局

尤文圖斯隊在歐冠八分之一決賽首回合客場0-2不敵馬競，這也令球隊的晉級前景變得黯淡。

據統計，尤文在此前5次歐戰淘汰賽首回合失利的情況下，全部被淘汰出局。

上賽季歐冠四分之一決賽，尤文首回合主場0-3不敵皇馬，最終以總比分3-4出局。

13/14賽季歐聯杯半決賽，尤文首回合客場1-2不敵本菲卡，之後回到主場被對方0-0逼平，無緣決賽。

12/13賽季歐冠四分之一決賽，尤文首回合客場0-2不敵拜仁，結果總比分0-4出局。

08/09賽季歐冠八分之一決賽，尤文首回合客場0-1不敵切爾西，最終總比分2-3出局。

05/06賽季歐冠四分之一決賽，尤文首回合客場0-2負于阿森納，之後回到主場被對方0-0逼平，無緣四強。同賽季，尤文在八分之一決賽首回合客場2-3不敵不萊梅的情況下主場2-1逆轉對手，憑藉客場進球優勢晉級，這也是尤文最近一次在歐戰首回合失利的情況下晉級

阿朗要黑兩粒有幾難？

這5戰均有一共同點: 沒有C朗

而今次同上5戰的不同: 多了C朗

但不是馬體

尤文在八分之一決賽首回合客場2-3不敵不萊梅的情況下主場2-1逆轉對手，憑藉客場進球優勢晉級，這也是尤文最近一次在歐戰首回合失利的情況下晉級

首回合2一3先用作客入球晉級
今次0一2點追

根據歐聯逆轉劇本，今個星期晉級隊伍：史浩克，祖記，里昂，利記

祖記3:0/4:1馬體，牙朗帽子戲法

咁大反勝例子 又唔係無機既
不過唔知聽咩新聞講咩C朗鬧自己隊友唔太積極

咁多反勝例子 又唔係無機既 不過唔知聽咩新聞講咩C朗鬧自己隊友唔太積極

利記都冇輸

逆轉可以解處於劣勢，利作客

請不要消失希望, 夜場還是有阿朗

劣咩，1一1和波夠晉級，根本拜仁先劣

1:1係利好嘢，唔係利本身贏面大，正常主場佔優，拜仁近況又好過利，馬會賠率都係拜熱利冷

係

黎緊六合彩咩number